【知法犯法】籲巿民守法 PPRB警司劉肇邦疑天台僭建

無知法犯法咁解啫

post去藍屍網啦，重有排爆呀放心

核彈黎 同我推爆佢

藍絲: 警察都有害群之馬。

僭建集團

直頭係害群

Push

警隊唔係罪犯既避風塘

無犯法既先係害群之馬...
阻住成個群搵食

僭建驊示範咗
捉僭建係唔會令佢地驚

不如整個潛建list睇下邊個冇潛建

好嬲好嬲

不如查通訊辦堆人有冇狗隊嘅人

隻狗最後一定冇事 但係隔離屋條友

唔係一粒老鼠屎搞壞一窩粥
直情係一窩老鼠屎

你慌要坐監咩 一單就震撼 幾單就開始無人理

警犬會做咩令人睇唔到佢僭建

點解呢D 人唔住宿舍,要搬出去住?

警隊就係社會嘅害群之馬

壹周刊有報，可以零首期置業

其實個個住村屋都僭建
不過死警犬梗係抵死

推

蘋果

跟本全個狗隊都係核彈

黑警掟你落樓囉 柒頭
同埋你生癌死全家
順手又block一個
byebye

直頭集團式犯法

害群之馬房啦

蘋果好波

個別事件/少量害群之馬/樹大有枯枝/警犬壓力大
仲有咩藉口 驚數漏

成隊馬都有害

d 黑警咁撚鐘意住村屋嘅，唔通真係驚黑勾結？

呢條柒頭屌人地杯TVB係黑社會常用手法

想住下獨立屋，又冇咁多錢買真豪宅，村屋都算係唔錯代替品啦

block咗呢條支那仔好撚耐

黑警就係黑警，無講錯

#258578

已入 LIST，自己好好檢討下。